要打擊忠誠廢物，就唔應該唔投票！

中共要改選舉制度，基本上反對派已經冇參選空間。
好多人話唔投票拉低投票率去降低認受性。
但我唔認同！
投就一定要投，但唔係投建制派！
要投，就最好投紫荊黨或者班愛字頭之旅人士！
話比班建制派知，佢地仲不如班小丑！
亦建議班港獨人士公開支持建制派候選人，等佢地比人DQ！

你班友叫你地投非建制踢走文革派就話唔含泛民又偽黃又素人會考0 分咩咩77
而家又搶住含大陸佬

好地地有白票唔投投咩鬼紫荊